「突發」何文田有人生日

啱先揸車經過ou個邊聽到有人勁大聲祝人生日快樂仲要叫咗兩次成街人望住
Between 絲打生日快樂